可唔可以...

乞下大家既一句生日快樂

HBD

生日快樂🎁🎊

Happy birthday happy birthday happy birthday to you

生日快樂！！

唔制 雲加走咗唔開心 唉